有無babymetal同好

幾時會嚟香港開show
oneokpop同世界末日都嚟 點解佢地唔嚟啊啊啊啊啊

近排先開始聽 KARATE,Road of Resistance, Megitsune
可能香港唔多人聽METAL 真係唔知幾時先黎...

我要食朱古力啊啊啊啊

我唔會黎香港d垃圾地方嫁囉

唔關metal事,香港多數當做idol

係依家喺香港少咗人鍾意㗎仔嘢
個個都做泡狗

而家係開始興返架仔嘢啵

Btw 早幾個禮拜去廣島食御好燒，巖島老闆送既

唔覺太有興返
Btw 嚟緊個tour諗住去美國 會唔會比鬼佬打死

babymetal同世界末日 fans

買唔到世界末日嘅飛啊屌

Baby Metal

嚟香港機會應該極微
好想係現場睇BM

等日本tour

睇下summer sonic有無

大村

好似連續四五年都有

rhcp嗰個?

無哂人
鬼婆都撞瓜你 記得買重d旅行保險

「LIVE AT TOKYO DOME − THE ONE LIMITED EDITION −」（THE ONE 限定盤）
2017.4.1 (sat) Available.

演唱會相關新聞

有冇邊幾首入門必聽

得兩隻碟就聽哂佢啦
聽開pop就聽第一隻
聽開metal就聽第二隻

懶的話 line!, Doki doki morning , megitsune,gimme chocolate, headbanger 同ijime dame zettabytes,

懶的話 line!, Doki doki morning , megitsune,gimme chocolate, headbanger 同ijime dame zettabytes.

gimme chocolate karate,紅月-Akatsuki-,the one,catch me if you can..road of resistance

上過年去日本睇guns，babymetal地做暖場嘉賓，好多㗎仔化晒妝睇show

一月底個幾場??

1月29，年初二

之前特登上youtube聽下，果日仲跟住一齊跳

正到呢

正 一路聽一路un 3:02 托起鈴香個兩條友咁似男仔既

現場聽babymetal覺得點? 開哂咪唱? 唱左幾多首

果然你都係鍾意電音
megisune都有隻電音remix不過唔知youtube有冇

幫人開場得5-6首
除左bmd,死腔,idz同dokimorning果下ahhhhhh,同埋惡夢breakdown後果段之外全部真唱

惡夢輪舞曲同no rain no rainbow

可憐girls開始聽

Rock 同 edm 都鐘意啦

同一首歌 另一版本

上年summer sonic有睇到

企前排啲人真係好撚癲，又mosh又盛

有條友插水過到我果邊，一下無留意比佢西我一腳

佢地隊band呀visual都做得勁好，好難得既一隊idol將偶像文化同metal融匯

Rehearsal都唱得好正

08年??

咁激 有冇反擊 另外新手想問下去summer sonic呢D駛唔駛做左佢地會員先買到飛?

睇WIKI講到佢個製作人好鍾意金屬樂,話要混合偶像和金屬

美國鞭擊金屬樂團麥加帝斯前主奏吉他手馬蒂·弗里德曼評：
「如果你把Babymetal中重金屬吉他之類的東西去掉，你就會得到原本日本流行音樂中那些有趣古怪的東西。但是整個聽起來卻是超級金屬的，對我來說，這聽起來就像是在瘋子上面加了日本流行歌曲。若拿掉人聲純聽（樂器）演奏，它可是非常大器、激烈而具侵略性的，聽起來就是典型且棒透了的重金屬，而且演奏技術也是一等一的。因此，對於像我這種一輩子都在彈重金屬的人來說，這真是超新鮮的。我的意思是，我當然可以聽另一首很棒的潘特拉歌曲，但我們已經聽到快爛掉了。」

美國雜誌《Vice》音樂記者金·凱莉評：
「Babymetal開創融合J-pop和激流新金屬——這種狂熱躁動的混合音樂形式後，撬開傳統金屬樂的鐵門已成為事實，這也是為什麼她們這麼有爭議。我第一次聽到她們音樂的時候完全受不了。直到有一次，看過她們的現場演出之後，她們的專業技藝重新贏得了我的尊敬。毫無疑問——任何一個視力正常的人都沒法否認她們現場的精彩和震撼。」

香港冇人識佢地

呢d 垃圾都講
用metal 同 label 自己係metal
簡直係侮辱metal

駁唔到

where

如果真係咁垃圾既話,點解又會咁多玩開metal/權威性既雜誌個d(Kerrang!,Metal Hammer..)會頒獎/認受佢地 ? 唔係好應該一早ban9哂佢地咩 本身我自己冇聽開metal,真係唔識野 只係覺得歌岩聽,表演又岩睇

沙豬？

因為啲metal head更加權威
佢地話係就係

睇babymetal係因為隊神band
大村手野痴撚線

商業炒作咋嘛,有錢唔通唔搵咩
咩權威真係得淡笑

Metal 都有好多種，點解jpop idol metal 唔可以係 metal？我後生聽thrash, 大左就聽多左東歐北歐symphonic metal，音樂就係千變萬化，吸收不同文化就有不同發展

冇話唔可以係,你覺得係咪係
正如大把老屎忽唔會當nu metal係metal一樣

有個網for海外，要用信用卡買

之後佢會sd email比你，到時print出黎拎手帶簡單快捷

利申，我去大阪場，都幾隔涉

自己中意聽咪聽囉，理得人講咩丫

日本光速吉他手

大村 5月11會去台灣

babymetal

咁都有人推
唔知今年summer sonic有無佢地份

我之前在樂天買日本演唱會vip飛，專售外國人，要護照取票

好想去sumer sonic，唔知今年有乜人

冇啦，公佈咗啲大粒lineup都冇佢地

多謝巴打們解答買飛既問題
BM黎緊d行程都係去美國,睇怕今年都唔洗去日本見佢地
暖場metal

最近才留意到她們 被su-metal唱紅月的眼神殺死了
Itunes還沒巨蛋live賣，可惡.

CD 和Live bd是完全不同的境界，有畫面的才是完整babymetal death.

碟都未見街itunes點會偷跑

也是..
我還不會分yui和moa

今年多咗鬼佬band

moametal有兩個小酒窩

好難分咩 你鬼佬黎？唔識分亞洲人樣？

反對，是官方刻意令她們太相似 Orz

巨蛋4月12出碟

除左身高同步成長之外，仲有邊忽似？

嚟咗香港港

Babymetal

What?where?

我眼力差。。。。

我屋企

閣下家在那？等我殺上來

lm
啲歌愈出愈唔好聽
最中意Iine!

喜歡欺負絕對不行和玉面狐

單人就爸爸大戰 紅月

支持你ruriruri巴打 記得影su-metal既靚相post上黎

咪阻住我同佢地四人世界

想問你係咪香港人？
(純粹想知,冇惡意)

是阿。為何如此問？ 有好野介紹？

用書面語
同埋玉面狐依d譯名我見台灣/支那先用

因為剛開始迷上時只找到台灣ptt babymetal 版和中國百度b 站。

香港叫甚麼？女狐？

好易分之嘛 靚d嗰個咪就係最愛

叫開メギツネ
香港人好多野都唔會用譯名，乜撚野面書 眾籌 係啲垃圾報紙佬同腥香廣人先咁柒

其實講靚點都係yui 只係Moa 佢好識比feed back 啲fans

不人人都識日文阿 大老

你啲文法好怪 好似有翻譯翻出嚟咁

Megitsune 有幾難讀

哈哈，只是我沒看清楚有沒錯字就post
香港有沒fan club ?

我的最愛靚好多wo

諗緊去美國搵佢地定去日本好
鬼佬玩mosh好似正啲同埋溝通到
但去日本主場好似有feel啲
點揀呀屌

真係好怪

明明日本是客場

Agger

討論方向錯了

y not both

有假嘅話我都想both

年假用完？

六月去 Hollywood palladium 開 show 三千零人場

新年果陣用咗半

No Rain No Rainbow 同 Akatsuki 正
另一種味道 （一定有人明嘅
認真聽babymetal啲歌都係因為大村

真心好難揾到個比大村勁既結他佬
真係好撚癲

No Rain No Rainbow同Akatsuki 似曾相識
點解你地只係迷哂大村 藤岡幹大仲有成隊Kami Band都正

邊度買

Sunset Boulevard in Hollywood, California
終於有一場唔係做guest

我直接係廠攞既，不過之前行銅鑼灣hmv見到有su賣

大村自己啲歌j撚死人
never surrender
delusional dream
btw 幹大彈野個樣

的確樣子是有加成的 (仲有Leda

而且她們有guest了..FOX GOD !!! IT"S Milestone

光頭佬
但手bass堅勁 快撚到

My name

因為spotfiy推介karate而入坑

真係要襯佢地仲後生睇一場佢地嘅live

btw我有飛，原價放有冇興趣

不過個場全部standing 兼夾好闊但唔長,有d 怪

有！！！！

搵日去望下先

好想佢地黎香港啊。最好麥花臣可以近距離睇佢地。

首never surrender堅正
樣子決定fans數目 你地講個位Leda好似好少見到佢

telegram id: marcuscyy

FOX DAY is coming!! \V/ BABYMETAL FoxDay

轉貼Twitter/YT:

キツネ様より選ばれし、5人の騎士"The Chosen Five"に新たなお告げが与えられた!!
See you in Summer!!

加人?

Hi facebook有人留言話佢地只係會員,抽出黎幫babymetal公佈呢次行程

好似是五場有入場條件限制的日本演唱會，如之前的男女限定場

幾好聽喎

原來係咁

個五場既入場條件係咩

張圖咪有寫

小學雞以下& 60歲以上

sorry琴日4月1 9up左

侮辱左metal

又係呢啲偽老屎忽
佢聽果啲最撚好 唔啱聽就係屎

apple itunes 有東京巨蛋 live了，買買買，爸爸都買 死Orz

香港區還補完了之前的live....

haters gonna hate 係連登批評babymetal效果唔太,反正香港都冇咩人識 建議上官網twitter,facebook用英/日文鬧先多人留意到

好似平d 預購HK$118x2
不過我應該上amazon買(通常盤)[Blu-ray]

推薦上reddit 黑

已訂限定盤bd, iTunes 啲片啲audio真係不能接受

已訂限定bd

覺得侮辱咗metal可以睇吓製作人訪問再下定斷

其實香港有沒同好會之類？

這裡 不是嗎

KOBAMETAL

要打英文,不了
fox day有fans整左babymetal同櫻花學院既圖放上reddit,依家見仲係度,未俾人收皮 守得住

我是指會出來癲的會

其實我唔係好明你講緊咩

sorryfor1999 見有人講起reddit,咪post埋呢幅由外國人整嘅圖
唔係回應上面"侮辱左metal"
有興趣知道幅圖點整就上呢度睇

b站已經有東蛋live 仲要有埋字幕
不過大家記得買實體碟

之前電視都有得睇啦

佢係成個live啊

P1 : RED NIGHT (2016.9.19)
1. Road of Resistance
2. ヤバッ！
3. いいね！
4. シンコペーション
5. Amore − 蒼星 −
6. GJ！
7. 悪夢の輪舞曲
8. 4の歌
9. Catch me if you can
10. ギミチョコ！！
11. KARATE
12. Tales of The Destinies
13. ******* − English ver. −

P2 : BLACK NIGHT (2016.9.20)
1. BABYMETAL DEATH
2. あわだまフィーバー
3. ウ・キ・ウ・キ★ミッドナイト
4. META！メタ太郎
5. Sis. Anger
6. 紅月 − アカツキ −
7. おねだり大作戦
8. NO RAIN, NO RAINBOW
9. ド・キ・ド・キ☆モーニング
10. メギツネ
11. ヘドバンギャー！！
12. イジメ、ダメ、ゼッタイ

沒blue ray機 只可以買DL 版 😭😭

買部電腦用的藍光機都是400-500

Palladium d 飛幾日就賣哂

b站個隻好似係BD版黎
世巡終站+東京巨蛋 梗係買實體碟支持同埋收藏啦

無加入the one 唯有等12號出

用電腦睇不如唔好睇啦

有咩問題

marty friedman 好like babymetal

前megadeth 結他手
佢話最想將idol舆metal fusion 一齊

求the one member教學 我連metal名輸入，入極都錯。

你買個件TEE唔係有跟個access code咩?
官網教學:

GOT iT 謝謝

好撚正

利申 有買之前武道館red black night bd

買埋idz 97 99

Su-metal yuimetal moametal 聖誕祭 ,正

多左人留言 各位BM fans

分享下呢個節目 "YOUは何しに日本へ？"
訪問d外國人點解會去日本,咁啱 訪問左兩位英國人
原來佢地就係去睇Babymetal巨蛋場show
之後節目組仲跟埋佢地d行程(facebook約埋日本fans係邊度等,觀光,買周邊,開show前一晚仲一齊睇bm片)
其中有一part個英國fan話聽完bm d歌改變左佢人生? 受到FOX GOD影響?
最後完show佢地仲係巨蛋出面叫口號We are BABYMETAL! 成班日本仔跟住叫 有興趣可以睇下6分41秒開始

720p版

有看過 ,我就沒她們那麼青春，
片中的女生 好像這個youtuber

正。可惜我沒這功力，不然都放上網，哈哈。

好癲
想問3隻figure係邊度買?

好癲
想問3隻figure係邊度買? (香港有冇)

絕對係, 可以參考返之前巴打share既呢條link

想聽可以去spotify聽

個人比較鍾意 amore, GJ, メギツネ

依段野根本有好多錯處

所以我從來唔會睇大陸既bm news

唔識日文真係唔知

有冇咩網介紹下

me

唔係講緊翻譯問題
係koba講既野好多都係錯

唔係掛 好彩香港有連登 佢邊d野係講錯 可唔可以point out返出黎 求指教

咩叫bb金屬？

karate唔係groove
sis anger唔係black
amon amarth唔係viking
正常黑金亦唔會用死腔(依個唔知係譯錯定點啦)
利申 冇細閱

睇黎巴打對音樂有D研究

之前去維基了解過D風格

係音樂風格和主題個度又係有講D風格

錯得多唔多

據我所知GJ應該唔係death metal

唔敢講對音樂有研究,最多話對metal有研究
大把錯

metal 我是新手甚麼都不會，查了些資料好難明，沒音樂天份。
買了二張bd

megitsune osu好鳩難打
原來喺babymetal d歌

咁正確黎講呢d歌(紅字)係屬於咩metal風格 我都想搵其他類似karate 嘅歌
另外好奇想問下巴打你,依家仲有冇聽babymetal d歌

前幾版有巴打話係銅鑼灣hmv見過su個隻

Karate intro就已經groove groove+nu黎

me too
買左Blu-Ray Player

metalcore黎

karate metalcore
sis anger tech/brutal death
aa melodeath
有,點解咁問

點聽都係groove 個patten 咁明顯分別都可以以為係metalcore

你淨係講個riff既話我唔會話你錯,但成首黎睇一定係metalcore
唔通cut iine中間果段出黎跟住話依首係rap咩

之前見有人入呢個post話Babymetal垃圾同侮辱metal,好奇想知你點解仲會聽babymetal d ..歌姐

屌扮下假膠咋ma
有上開舊登bm post既我諗冇人唔識我

上年喺英國影

新舊登都好似無咩人推POST

其實好耐之前都有人開post
不過冇咩人推

5月27號公售 睇吓搏唔搏到張飛

是阿，剛訂了巨蛋首發。。

組團去 組團去 組團去

we are the one

邊度啊？
美國？

日本 狐狸祭 7/8月

黑狐祭

已選了黑和白各二場，希望抽到

THE FIVE FOX FESTIVAL in Japan Ticket Info for International Fans!!

THE FIVE FOX FESTIVAL in Japan will be taking place in Tokyo, Osaka, and Nagoya at a total of 9 venues and we would like to welcome international fans to come join the fun!

[Ticketing Info]
International fans are able to apply during this timeframe in order to join the lottery: Saturday, April 29, 2017 @ 11:00 ~ Tuesday, May 9, 2017 @ 23:59

也就是說4月12抽不中還有多一次機會？
4月28出結果.
Ps:4月12日開抽的都接受海外抽阿

我見佢有一part都道府県 *要入地址,我唔知佢係指海外地方的日本人or外國人
我都係等佢29號個果先抽

fb update:
‪Thank you Washington D.C. @ChiliPeppers US tour!! Next is Atlanta on April 14!!

SU-METAL: TAKE YOUR PHONES OUT!

入地址道府縣選項最下方有海外選

"Megitsune" Babymetal@Verizon Center Washington DC 4/12/17

繼續推

巴打本身住係英國個邊?

係 我見到, 不過佢係咪會寄D飛俾你

件衫隻色好似麻麻地 整走哂d紅色

fb update:

BABYMETAL LIVE AT TOKYO DOME released on 4/12 is ranked top 5 worldwide on iTunes !
Make sure to check it out!

海外地址 是叫你到時去ok/7仔 或票務處拿票

好 咁我今晚試試先

唔係，去開旅行順便去睇既

正喎 你個位都近個台 係咪好難買到飛?

個台分2部份，我係近中間個台，離主舞台好遠
其實唔難買，好多二手飛

晏少少睇

原來係咁 愈講愈想去睇live...

咁快到手

原本前日已經有 唔得閒拎

一定要快d睇
始終賣baby味
應該得返2-3年貨仔

baby 是風格不是LOLI 啦，
不過....
我買五年貨仔

我的還在DHL倉,.ORz

在REDDIT發現一個有趣的表，有早期到近期的表演，

我個隻bd都黎到香港
有趣有趣 我就係想要呢d

baby味
我覺得yui同moa d baby味 可以持續好耐,但su就
我唔擔心BM玩到幾耐
我擔心金仔多d 唔好咁衝動呀

得閒可以上去投票俾Babymetal

WHO IS THE BEST FEMALE IDOL GROUP IN JAPAN?
WHO IS THE BEST JAPANESE ROCK BAND?

玩埋今年玩完啦

好似幾齊咁喎

邊有咁快
不過呢兩年要去睇就真
快d出新專輯啦

已投
rock band x japan領先好多

等我燈下先
SUMMER SONIC,ROCK IN JAPAN,Amuse Fes,出新SINGLE/專輯
全部做唔到 玩埋今年正式收皮

今年好似真係無 summer sonic同rij...

假期都送到上門

和狐狸祭接近的關係？

封套仲大過個MON

ONLY THE FOX GOD KNOWS!

哇 咁大個既

黑膠size但入面係兩隻碟

好想被MOA欺負

淨係識chocolate

Tales of The Destinies, おねだり大作戦, NO RAIN, NO RAINBOW
都好正

成版都係MOA

【オリコン】BABYMETAL、音楽BD総合首位獲得数で女性歴代3位タイ

3人組メタルダンスユニット・BABYMETALのライブBlu-ray Disc（以下BD）『LIVE AT TOKYO DOME』（12日発売）が初週2.6万枚を売り上げ、4/24付のオリコン週間BDランキングで総合1位を獲得した。BD総合1位は通算3作目。「音楽BD総合1位獲得作品数」で水樹奈々、AKB48に並び、女性アーティスト歴代3位タイとなった。

また、同作のDVDは初週売上1.1万枚で3位に初登場。音楽DVDとBDの売上枚数を合算した「総合ミュージック映像ランキング」では週間3.7万枚を売り上げ、4作連続通算4作目の1位となった。

本作は、昨年9月19・20日に自身最大規模となる11万人を動員した東京ドーム2days公演の模様を完全収録。BDの初回限定盤はアナログサイズジャケット仕様となっている。

屌好驚買唔到日本場啲飛

前幾日出左第1輪結果,twitter見到好多會員左中銀/白/黑祭
而最多人中左個吉
twitter轉貼:

Me too，希望年尾有更大的場

日本玩完一輪趕住去歐美玩啦

歐美玩完，還是要回家一或二場才END DEATH ～～～

新人想入bd
想問下LIVE AT BUDOKAN同Live In London 英版同日版有無分別?
LIVE AT BUDOKAN我查過好似係一樣
Live In London 日版27tracks,英版我就搵唔到係咩情況

終於有人講tales of the destiny, 呢首最正

Bd好似沒分別吧， cd 類分別比較大

有錢當然是入The one version

Amore blue star~

英版日版blu-ray區碼都一樣？
不過我都未買都係估估下...都係等買左或者識既大神解答🦊

我查到係全區既
我已落單,如果巴打你想知,等我隻碟到左再同係度講返
就算真係B區我都有部英國xboxones可以用泥睇

The one version就等我信仰再高D先買

好

終於到

我也收到了，。。好大，好硬，好正。高潮了....
後悔沒入THE ONE。

好想快到28, 會不會抽到票呢...

超有 feel

Su啲表情

明天希望大家都抽到

想問下遅d Tokyo dome 係咪會出英/美/歐 版？

日版是全區碼，為什麼不買日版？

no rain no rainbow神曲

乜你都鐘意babymetal

淨係鍾意啲歌
人麻麻哋

嘩 我信用卡過咗數！

係唔係即係抽到

有可能，抽了多少張？

兩張 一黑一白

如果我抽不到 收一張....Orz

我抽各一場，一黑7 月二白8月

syncopation正到...

價$爭好遠呀

睡不著。
國際抽的朋友留意了
[Ticket Issuance]
Delivery method: pick up at Will Call window at the venue on the day of your visit.
When picking up tickets, the following will be checked:
1.PASSPORT
2.SCREENSHOT or PHOTOCOPY OF WINNING NOTIFICATION E-MAIL

.....基本上抽不到不好買拍賣的國際飛...
好大機會入不到場...
THE ONE 飛(朋友飛），和會員入場同時一起入場是OK的.
小心小心

不算貴啦，信和一張BD都要400-600HKD

武道館 blu ray rn+bn 英版可以 20 蚊美金買到...

向黃牛說不

全部落選......

中咗白狐 諗緊點油白塊面

上年fuji rock睇左live，好撚正

恭喜哂 要油白塊面

戶外場日曬雨淋 正!

國際票池....只可選一張ORz

一埸

加油 祝你抽到..

正阿，！！

有人開左個telegram group

不知今次國際fans抽飛會不會好似上次一樣早一日扣數呢！好緊張阿。

2014年日本武道會live尾二首歌唱唱下得返二個人係咪有意外？

YUI 她....仆了落舞台

最尾見佢個樣就死咁好心噏

其實Moa也在ljime dame zettai跑時pk 扭傷了腳...

睇到佢跳到好辛苦

本來5號到既(我後買堆日版碟反而到左先)
因為amazon uk第一次寄寄失(垃圾Asendia)
雖然退左運費加轉左做ups寄都係琴日先到
琴日睇試左係全區既
不過個盒同隻碟就無日版靚
但真係好平

恭喜入手!!
之後打算入甚麼？

其實我之前手痕買晒
其他d live都係amazon jp入晒
睇到asmart又出返TRILOGY - METAL RESISTANCE EPISODE III - APOCALYPSE
急急腳買埋件T買左佢同埋Album「METAL RESISTANCE」- THE ONE LIMITED EDITION -(等月尾出貨)
完全係中晒毒
我應該係差BABYMETAL WORLD TOUR 2014 APOCALYPSE 入邊隻BABYMETAL WORLD TOUR 2014 - 2014/9/14 at 幕張メッセ イベントホール我係未買同應該唔會買
日拍2手50000yen

巴打真係中哂毒 追返哂d碟
寄失 想問下amazon uk寄黎香港運費要幾錢

個時貪平用Standard
用Priority既話差不多貴過隻碟

舊single追唔追？

Dragonforce Herman Li係香港既訪問
中間有提到babymetal

無錢啦
MC今年25週年,B'z 下年30週年
BABYMETAL 今年可能會出3rd album
大把野要買

點解唔問佢幾時帶BABYMETAL黎香港

新album有排啦，下年都未必得

你中毒直情入血入骨啦，我反而好想要T,太遲入教...

我都好想買T

係囉 蝕哂

我估呢世都唔會黎

Priority咁貴,Standard又出事 我都係去返jp買碟算
btw永遠巴打你都好似聽唔少日本樂隊 MC B'z

黎暖場都得掛

"巨大キツネ祭りin JAPAN"開催決定DEATH！！
9/26-9/27さいたまスーパーアリーナ、10/14-10/15大阪城ホール！！
本日よりTHE ONEメンバー先行受付スタート！！

狐狸祭加開四場

有冇巴打接收佢地D limited edition singles?

脫坑？

脫左好耐
我應該識你架

有冇圖望望

例如呢D

16年前出應該大部份limited edition都有

嘩呢堆嘢夾埋都好貴

再舊D都有
睇下有冇巴打有興趣

有無巴打去睇過BM, 係咪好難撲飛

又改左名？
passcode新歌唔差

和服yui+3人
巴打連tee都賣？

passcode舊個啲正啲
新個啲走左型嘅路線
live chur到好似BM咁

衫有呀
有堆14-15聖誕祭Tee
有冇想要邊件呀，睇下我有冇貨

Yui

我google下先

巴打想問是咪得呢件

求教：有咩方法可以買演唱會飛

之前抽籤都幾難,場地又細又多限制 今次多d位應該易中d 掛
我未去過 好想去哂大阪個兩場

遲d公開發售個網會有哂step入資料同payment

呢件係咪豊洲PIT嗰件?
好似有件新M定唔知S size

我想睇下咩款 我都係google

即係好似akb個d要買野抽?

有件超珍藏

我唔知akb點玩
佢依家呢四場就俾會員(要買佢件tee) 抽籤/reserving d位先
上次都有公開發售既,今次暫時未講,如果唔想做會員可能要等官網update

THZ 巴打
我都唔知AKB係點, 純粹問下

我覺得佢地偏向edm
我麻麻地

而家就會員優先抽飛
抽唔中等公開發售
不過個買飛網會死機
load到入去已經冇哂飛

呢件你放？咩size

大感激巴打

Bm tg group

Summer sonic 出演確定

一日睇哂兩隊BM

條撚樣件衫做乜

‪Happy 18th Birthday YUIMETAL!!‬

等埋7月20 Moa 生日就全團成年

日本唔係20歲先叫成年
官網放返哂d tee俾人order,有興趣可以上去睇睇

巴打自貼？

然後年尾解散

26號就係銀狐 諗諗下要油白塊面好老尷

唔好去囉

得一個鐘都好正
但原來日本人唔與元mosh pit

個場問題
咁多欄杆閘住哂
同埋太前唔會mosh

仲以為入曬谷

分開前後兩邊已經夠 混浴一邊 女性限定一邊

連circle pit都開唔到

zepp場啲欄冇得拆
第二啲場都冇咁多欄

香港tg group
入黎吹下水

癡線
12月2,3 個幾日,廣島市中心d酒店差不多full booking

airbnb仲有得租

窮撚住混合宿舍算
有間又平又近
不過唔知抽唔抽中票

Baby metal 香港真係少人留意
Yuimetal 神隱同出新歌都無人討論

唔好話babymetal 聽jpop 都小咗好多啦

諗唔到連登完全無人討論啫
見到BM無咗Yui先發現原來BM真係缺一不可，加幾多個dancer都無用

高清rock on the range video

寧願su 單飛 都唔想見到小咗個

依家全部Black Babymetal嘅歌都唱唔到
自己好鍾意GJ!

有無巴打去日本睇

買唔到飛

今日開始有得抽日本場飛

加油 我係THE ONE先行個時中左

中咗24號 好彩有朋友喺日本 如果唔係抽中都冇得睇

正我個時都係咁岩有朋友係日本幫手比錢 btw我睇31號
希望見到yui

機會渺茫

得個知字都好呀 官方又話冇離隊但咁多場show都冇咗Yui fb ig twitter 個個都問where is yui 但官方可以完全唔理

only the fox god know
不過amuse個邊好似講過下話係健康問題
唔記得係咩場合講

冇記錯係 Ig/fb 講
之後又出咗個時間表之類嘅嘢
Uk 就moa Us就yui etc
但唔覺實行到

no la just rumor

巴打諗住幾點排goods?
btw得超mosh'sh pit有先行販賣
mosh'sh pit表示 我地都係the one啊

上次睇佢係入咗場先賣goods 我諗我6點左右去到就算

新歌

好似聽到YUI把聲

Important Announcement from BABYMETAL
Posted : 2018.10.19

Thank you for continually supporting BABYMETAL. We would like to inform you of BABYMETAL’s new beginning which will be effective starting this month’s BABYMETAL WORLD TOUR 2018 in JAPAN performances.

YUIMETAL had expressed her desire to return performing with the group in the following months after last December’s performance due health concerns. During her absence, both SU-METAL and MOAMETAL as well as the entire staff team had been preparing for her awaited return. However, YUIMETAL came to a decision that she will not be performing at BABYMETAL WORLD TOUR 2018 in JAPAN and that she will no longer be a part of BABYMETAL. We thank her for all of her contributions and wish her all the best in her future endeavors.

This month’s BABYMETAL WORLD TOUR 2018 in JAPAN will mark the rebirth in which SU-METAL and MOAMETAL form the core of BABYMETAL.

We would like to express our deepest gratitude to the fans for the continued support and look forward in what’s next for BABYMETAL.

BABYMETAL新体制についてのお知らせ
Posted : 2018.10.19

いつもBABYMETALを応援して頂きありがとうございます。

昨年12月の広島公演を体調不良のため欠席して以降、活動をお休みしておりましたYUIMETALですが、本人の復帰への希望を受けて、メンバーおよびスタッフによる長きにわたるサポートを続け、ステージへの復帰を待っておりましたが、この度、本人の意向により「BABYMETAL WORLD TOUR 2018 in JAPAN」10月公演への出演を見送るとともに、BABYMETALを離れることとなりました。

今後はSU-METAL、MOAMETALを中心とした新たなBABYMETALへと生まれ変わり、10月開催の「BABYMETAL WORLD TOUR 2018 in JAPAN」より新体制でスタート致します。

これまでの活動を見守ってくださったファンの皆様への感謝と共に、新体制となるBABYMETALへの応援のほど宜しくお願い致します。

完

好唔捨得

睇個款俾人炒咗

似係 成個款都似日本啲事務所平時嘅做法